RU
Функция, преобразующая строку в набор символов, который можно отобразить как 
баркод в кодировке code128 с помощью шрифтов по типу code128.ttf, 
IDAutomationSC128L.ttf и прочих для этого предназначенных.